我老母係咁屌手足跳閘，點駁？

呢個真係駁唔到
唉

屌你快D幫手啦

港鐵咁仆街都要比錢佢賺？

721港鐵做左啲乜野好事？你老母想做乘客其中一個？

一齊跳

港鐵收少錢 關你鬼事

為配合加快疏通人群

港鐵成日壞，回饋下社會姐

你老母係咩政治立場先
深藍嘅話就唔撚洗理

成龍成日係電影入邊跳閘
教壞晒啲細路

一齊幫手堆左條數佢囉，多得去邊。

同佢講比狗捉到坐十年架

伯母買左好多mtr股票？

狗鐵出賣港人 唔可以俾錢佢賺

駁乜?

有乜撚野好駁，跳閘關你老母撚事咩

一齊跳 慳返十蚊八蚊都好

港鐵加價你唔屌?

7.21 元朗白衣人要起訴暴動罪

狗鐵年年加 賺又冇我份

咁易駁你都唔識駁 慢慢比你老母串啦

如果西鐵能夠就721當晚唔閂車門作出一個合理解釋
我地就去九龍灣總部還返車資兼道歉

平時日日壞車 坐返你一日霸王車有咩好吵？

岩啊 呢句真啊

狗鐵開住車門比白衫打人可以容忍咩？

721

地鐵站職員開埋閘添

又話港獨俾免費八達通者威者嘅？

話以前示威者唔會咁做 依家明顯啲人又惡咗又大隻咗 都唔知係咪有黑警係度扮示威者 帶頭搞事

佢有份蝕？

你落到去都可以一齊跳，慳返唔少

你老母有得分?

年年加價，但啲服務就成舊屎
咁都仲幫得落？
伯母係藍絲？

西鐵一日解釋唔到721同乘客及元朗居民作出既危險行為
一日都係清算對象

成場運動黎講,呢d真係好小事有乜好講

跳出閘定入閘。跳入閘咪出閘補飛

港鐵炒撚埋樓賺咁多仲要年年加車費，搾乾搾盡班市民，仲要比錢佢洗？政府係大股東，變相加你稅咋。

關你老母撚事咩

on99 每年加你價就得 又唔見你落去屌地鐵？

政府搞人工島有無出聲？
真心問？

播黃埔黑警跳閘片佢睇

我都係咁同老母講

Block

逐個逐個入咁慢博被狗捉到咩 港鐵又唔啲咩好野

白衫都有呀

魚蛋論 你老母冇份跳 唔抵得人。

721 晚唔閂門

佢會話你跳閘同港鐵仆街係兩回事

唔想留底出入閘記錄

關佢撚事呀

因為地鐵仲未交代元朗站唔關車門比人入黎車廂打

留record會易d俾人拉囉

話比佢知之前手足買左大量tickets 放囇係機頂, 港鐵夜晚清曬點計。

尋晚黃埔啲狗都跳閘啦

岩識駁未 同人鬧交都唔識 反正你阿媽都唔講道理喇 咪搵啲佢博唔到嘢串返佢

你咪貼幾張警犬跳閘

係咪因為冇預埋佢呀

咁鍾意mtr
下年加價佢記住唔到屌

推

逃票罰幾百，唔會落案底

On9都識揀啦

講大白象工程就收你老母皮啦

港鐵唔安全 同坐白牌車一樣無分別
無保險既話比錢入閘都無用

港鐵年年加價

你老母咪養大個岸鳩仔囉

做到咁撚差

跳咪跳囉乜撚野呀
跳個閘就唔可以要五大訴求呀？

叫你老母快D死

721黨鐵陷害無辜市民，唔需要再對佢地客氣

就黎示威者呼吸都話爭你老母氧氣

暴動都唔驚，驚你拉佢唔俾錢搭地鐵？
On99

電視都無播跳閘
你老母係邊見到？

on9咁都唔撚識駁？
狗鐵三番四次幫黑警黑社會，協助佢地打鳩市民
唔拆爛佢個閘都偷笑啦

佢有無唔睇燈過馬路？有就知法犯法

地鐵年年加價年年壞

721有冇屌呀?

跳閘都接受唔到就唔洗駁啦 駁你老母仲好

你老母買左好多港鐵？

摶贏弱智有乜用？

我地劍指政權
港鐵股東係政府
理應每次都跳tim

關你撚事咩

cctvb直播有

不如你問佢有冇試過衝紅綠燈/ 搭錢入唔夠散紙

無計
咁多人 買飛 塞人
被拉風險增加

唔駛駁，一巴星過去

屌 要諗下點拆

學美國

樓主老母肓撚左，點睇到

你問你呀媽
係咪唔抵得？
哈哈

你哋用不推文回覆啦
係咁俾三毛轉移視線

人命關天

駁你老母閪哂 跳咪跳 拉人囉屌你老母正賤種

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

Push

屌你老母咪撚再出呢啲問點駁嘅post得唔得？

黑警都衝入閘啦 有咩好駁

你咪講下沙中線貪污嗰啲嘢

721 白衣人有俾錢入閘?
唔啱 你老母一齊試吓?

無聊

你都跳得架
跳得過既話

你話港鐵職員叫架， 叫佢哋快啲走怕引咗警察入嚟。

答佢：停交家用

港鐵加價你唔屌

港鐵加撚左你幾多錢啊 仲賺唔夠？
賺少嗰少少又關你事
你又冇份

佢有無試過衝紅燈？

另外，白車做嘢時，咩燈都衝得。白色救一人，我哋救全民

樓主係鬼

你: 「佢地連搭車都無錢
原來佢地真係無收外國錢
係真心為香港」

華人個種奴性 要學下

你個名睇到就辛苦

狗鐵係幫兇

乜撚都話721就得
叫政府解721再講
啲白衫都係跳入去打市民

大家面對這種情況，避免用負面批評式說法，試著說：

地鐵加咁多價，抵死！
地鐵賺多賺少，關我地咩事？
你有買地鐵咩？唔好理啦。
大多用2蚊八達通啦，香港係咁。
反正地鐵賺錢都唔會減價啦，我都想試下跳。

驚大家掛住抗爭唔記得屙啊，傷身㗎

靚

屌你老母囉

因為你老母無得跳 要比錢
所以下次不合作識做
人人老母都唔洗跳 唔洗比錢

甘地都叫印度人唔買英國鹽la

大家面對這種情況，避免用負面批評式說法，試著說：

地鐵加咁多價，抵死！
地鐵賺多賺少，關我地咩事？
你有買地鐵咩？唔好理啦。
大把人用2蚊八達通啦，香港係咁。
反正地鐵賺錢都唔會減價啦，我都想試下跳。

啲老一輩真係judge人judge 上癮 咁都要管 洗唔洗扣操行分呀 加呢啲管教子女心態上示威者身上真係好嘔心 講到我地教唔管先出黎反抗 垃圾華人思想

有撚晒片

伯母係狗鐵股東

收少錢你老母有份比？
何況721佢係幫兇

跳閘係廢事俾狗偷資料

點出賣呀

叫伯母睇埋呢條

搬返可加可減機制屌下佢地o個時唔做野

港鐵咪又係政府，4000蚊都未收到，車費咪當收息囉

sor, 篤錯負評

呢個易拆

只需要鬧港鐵成日事故
竟然撞車都可以

車費年年加
事故年年加
唔好比咁多錢佢賺

冇錯！唔好再覆，由佢沉，推其他有用嘢

家車有無人都要開啦，多弓個唔多少一個唔少

721白衣無差別打完人就唔洗比人告 點解我跳閘唔得

叫阿媽義載車佢地囉

同佢講跳係唔想留低資料 出閘個陣會俾返錢

巴黎d人日日跳啦

我係港鐵小股東
我唔介意佢地跳閘LAW

唔跳企定定比人捉？

架車係唔係都開架啦

出閘會補飛架喎

本身每次遊行完要散人，
MTR 次次都開閘放人
未遊行過，知d唔知d就咪亂講啦

點出賣？淨係721都夠做啦下嘛
沙田呢？
醒下喇要
狗鐵

叫你老母一齊嚟，幫你老母免費搭港鐵。

$2 搭車 既人唔知搭車個價已經去到極不合理

咁嘅po都上熱門?
請大家善用不推文回覆

你老母係聖人?

721果日你全家死撚晒？

有咩好屌
佢有份收錢
唔好推

721清客

721班白衫牛屎有比錢？

p牌又嚟帶風向割蓆

屌埋啲人亂過馬路吖嘛
大事大非嘅時候係度捉埋啲minor嘢

你老母都on撚9
政府唔守法在先,我地做乜要守法

幾時會變埋呼吸都有罪

家母屌緊手足唔還手

佢既意思即係 告人強姦同強姦係兩回事？

善用不推文回覆呀

少少野唔好撚拎出黎講啦 你駁佢衝紅燈你有無放低六舊呀

同佢講港鐵有得補飛

721白衫有比錢入閘？

駁乜，又壞又加價，抵啦

叫你老母收嗲啦 一句你唔屌福建蟲？就收佢皮啦

721港鐵做左咩你老母唔係睇唔到呀？

不嬲都可以出閘補飛俾錢 有幾難駁
有狗都仲買飛就真係弱智啦

佢地就係d舊時代的香港人，重視規則和秩序。

次次都係因為封地鐵而有傷亡 搞地鐵有咩問題

你藍絲黎 割乜鳩 割港鐵

唔洗比人話外國勢力

721啲白衣人跳完閘都無事，
自此之後我不斷反思比錢入閘黎做咩，
都無事既

好明顯深藍先會屌

職員叫咪得

抗爭係咁㗎啦

下下都企喺道德高地屌 冇得講喎

我老母都係.......

On撚9,咪覆

你係咪智障，下下上來問，有冇思考能力？

之前大家幫手買嗰堆派唔哂嘅單程飛 港鐵賺夠有凸啦

悶唔撚悶呀，日撚日有呢啲on9 post

白衫入衝入元朗站唔開車唔封站唔幫手唔撚講
屌你老母風頭火勢講埋晒啲戇鳩野
唔好推post 出去傾行動文宣

我有串佢得個講字，但轉過頭繼續做順民，從來唔會反省現有制度的不公呢個就係香港人

關門 外面未入黎一定比人打死
唔關係想大家都入到車廂

唔好推埋哩啲冇謂post

親身跳埋俾佢睇

跳完捐返d車費出去證明唔係錢嘅問題

下 入閘唔俾關咩事 出閘先俾錢架 除非出閘都跳姐, 有咩咁難駁

淨係識講經濟囉屌 我嚟覺得就算我地唔行出嚟 經濟又有幾好 on9

咁都屌呀 雞尾酒佢應該屌到中風

寸佢：咁正義啊

趕你老母出門口

出閘會補錢 頭先危急

唔好推呢啲post唔該

地鐵佢有份?關佢撚事?
佢不如屌冰島人今日唔睇毛語錄好過啦?

唔好理住啦打緊仗 推其他好過

超支要我地比 跳咪跳洗解釋

再屌機場拉走人嘅都係分化狗

你同你老母夠為咗3毛叛國翻牆啦

反問老母，售票機壞又無八達通可以點?

其實可唔可以出閘話跌左之類俾返錢?

佢地入閘後有俾散銀，只係無影到

港鐵超資 又豆腐工程
仲要拎我地啲錢填數
跳佢閘味跳囉

一定要入閘出閘都跳
所以只可以一大隊人快閃時跳閘
一個人返屋企時冇可能跳閘

出閘都要俾錢嫁

咁咪叫佢地出去屌埋啲人亂過馬路
亂丟垃圾
有冇係非吸煙區食煙呀 呢啲唔係規矩咩？
仲有千祈唔好少屌差佬濫權、濫捕

出閘先俾姐 或者 入闡俾左跳出去姐

TVB 啲垃圾新聞

學生冇錢呀

咁P牌就冇乜關係嘅
不過你係三毛就係事實囉
收皮啦

示威者義無反顧，連暴動都唔怕，跳閘都不過小事一樁。

所以呢

駛撚理你老母咩？又冇權力，我地日日屌政府又有閪用？根本一兩個無知屌下唔撚駛理

跳閘都屌代表你老母ON9

打緊仗呀，跳閘根本無關重要

你同佢講，佢地唔拆埋個閘已經好比面狗鐵

咪撚理班垃圾藍絲啦, 蠢撚左成世無撚得救
我屋企個廢老再嘈鳩住以後一撚定送佢返中國養老

關佢撚事咩
唔抵得咪一齊囉

自已google下狗鐵一年賺多年錢
仲年年加價
仲要同地產商聯手一齊起貴樓炒

狗鐵721仲未交代同道歉, 點解要俾錢???

班仆街狗收埋D飛
又check大家八達通
無啦啦班狗叫又停站
咁你老母有無開聲屌過
如果睇一樣野就可以狂屌 咁香港包括你老母都一定無個係好人

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

喂三毛你個acc用爛左喇 一起底全部垃圾po黎

Um.. Actually nobody cares your mother

跳閘有乜問題

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

懲罰721

狗鐵收入少左，股價受壓，可等低價入市，賺佢大錢

佢買好多地鐵股票咩？跳唔跳地鐵下年都加9你價架啦

練習跨欄 準備出戰奧運

地鐵股東？

"又唔洗你出錢, 關你鬼事咩"

個D係鬼,
連登都多左鬼分化

小事一樁

咁唔洗理
冇得救

有咩問題 啱啱先跳完

有咩問題？ 賺少左你老母要貼返？
係歐洲 普通日子都大把人跳閘
唔係成日話如果係外國 警察一早打死示威者咩？
雙重標準？

地鐵職員開埋閘放人喎
如果危急關頭仲排隊買飛就死得啦

甘就叫出賣

721
回應

等於啲人屌鳩我地搞鳩經濟
經濟好果陣我有份？
屌經濟差關你撚事咩 咪又係冇人工加 做到隻狗咁
港鐵跳閘關你撚事咩 你咪又係要俾錢 冇減過價

因為唔想被秋後算帳

點解要駁

關你撚事？
影響到你？
扣你啲錢？

你話警犬都係咁

二次世界大戰期間，有市民冇理會交通指示過馬路

篤撚住你老母個頭講
警黑合作 你唔出聲
大陸人搶晒啲資源你唔出聲
送錢返中國你唔出聲
唔起公屋居屋你唔出聲
買貴嘅垃圾水 你唔出聲

而家幾蚊嘢 你屌佢老母？
你食撚屎大？ 你個閪臭嘅？
臭撚到你傻撚咗？ 你老豆老母俾你激死嘅？ 你去睇下醫生 你應該生緊cancer 因為你做得太多陰質嘢
你死咗唔會有人送你終
完

比人打果個唔係你，梗係唔算出賣啦

同佢講有和理非已經幫佢預早買左飛
只不過入唔切飛，如果唔係會俾啲狗圍捕
但錢我地有幫佢俾

佢都係想分一杯羹

地鐵年年賺住錢都加價你唔屌
有班人出黎冒住坐十碌八碌既風險, 為你爭取權益, 只係為咗privacy所以唔比錢搭一程車你就大大力咁屌
呢D老母唔死都冇用(同我屋企一鳩樣)

叫你老母一齊跳 歡迎你

你問下721港鐵做左乜

人地外國鬼佬日撚日跳啦 驚閪咩

老實講 我出閘咪又要俾返錢

由鳩得佢屌
而家做乖仔佢會行出黎前線咩？

勝利球迷，最終邊邊贏佢咪又係做順民

跳閘又唔會死人

呢排咁多人買車飛賺到佢笑啦

算把啦，如果深藍無腦就廢事駁，盞嘈，已放棄on9老豆
推返行動post啦

你咪屌翻你老母囉
宜家仲諗呢啲都無得救喇
駁條撚咩
呢啲垃圾po推上嚟托柒咩

點分辨五毛？
佢地除左直接分化開無意義Post
佢地最中意打負面標題用嚟分化
內容最中意扮問點拆同求真相
試圖掩飾
見到呢d post
即刻負評同block
唔洗再覆佢

卝黢波波波波波波波波波波波波波波油圖圖圖圖圖圖圖圖圖油圖圖圖圖圖圖波波波波波

香港搞到咁就唔關佢事
跳個閘就割撚到佢忽肉？

屌你老母

絕大多數香港人中意奉公守法
咪成日自我中心

P牌仔又想帶風向阿 收皮啦

直接問佢 are you a cop

又話毋忘721 ，屌你港鐵欠全港市民咁大個公道未還
從未正式回應道歉
你係咪唔撚記得左呀！！！

跳閘係唔啱 so?
(之後扯返埋黑警同黑鐵啲衰嘢)

唔好嘗試拗示威者係啱
太多背景考慮 佢哋個腦跟唔到/唔會跟
反而用示威者嘅錯突然黑警/黑鐵/政府嘅離譜同無能

塞個結論俾佢:
示威者唔啱 不過政府警察仲衰

*凸顯

跳閘都屌？已經無暴力啦⋯⋯ 咁即乜都唔洗做，做乜都屌？係咪要比人強姦都要腿張開呀？

咁佢有無屌狗亂放彈，衝入商場，亂打人個D？

你話你都有份 佢就覺得賺返 舒服返

哇跳閘? 無比車錢好撚大件事呀屌

死你老母 叫全車人落車仲唔係出賣？

職員有主動開閘架

淨係識啄住啲咁雞毛蒜皮嘅嘢 愚婦

點解要屌 佢地唔比錢搭車關你老母咩事？
平時港鐵加我地價 賺左我地唔少錢啦

咁無聊就咪放上黎啦

有你份咩大姐

啲錢又唔撚係佢